酒樓聽到「連阿伯都打，真係好仆街」......

好心唔好做老鼠屎啦屌你老母

正正常常做抗爭就算，點解連阿伯都打？

有人話個阿伯郁手在先，片呢？唔好得個吹字

依家網絡上散播就只有阿伯俾人打嘅片

文宣反擊呢？咩都無

關咩事丫，佢地只係睇到自己想睇既野

善用起底功能 此post終結

P牌無資格出聲

你係咪想要呢條？

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

又一個智障波台狗

明明就係個阿伯孔武有力咁擊殺左後生仔!!!!

你何嘗唔係一樣？選擇性理解

呢條好明顯就係隻休班狗有問題啦

唔講道理淨係識潑污水，你同文革班垃圾有咩分別

依家班廢老淨係知佢被班後生仔打囉

你講邊個阿伯，又話有片…
片呢？

唔知邊個阿伯點覆你？

機場果個吖

尋日得機場一單野，有人非禮，有人刑毀連儂牆… 你講邊單？

如果你連基本討論雙方提供理由助証都做唔到就算把啦

覆佢 大肚婆比人打個陣你唔撚出聲？係到扮正義

有片我先信，我淨係見到有個阿伯咩都無做過就俾人打

依家俾唔到佐證果個係你

仲有咩叫助證？助攻啲fd?

上周我有屌吖，不嬲對事唔對人

啊伯都唔放过真系有D过分

唔駛拗啦

好快有獨立調查委員會

到時你咪可以一次過理解

興唔興奮

善用起底功能 無須再回覆此廢POST

波台假膠見一個block一個就得 唔洗再覆

我支持獨立調查委員會查班黑警

唔好扯開話題啦屌你老母

有錯就要認

唔好做運動老鼠屎

香港黑暗左咁多日
依邊又話佢打人
果邊又話佢犯法
到時終於可以重見天日
睇下有咩外國勢力亂港
又可以睇下警察有無濫權

你收皮先啦搞屎棍

起底？我有咩講錯？又唔係五毛有咩問題

講道理講唔過人=請善用起底功能？

政治社運不嬲認真

講足球玩下膠都有問題？

呢度係新疆？

你讲紧呢条女？

push

指唔出我有咩講錯一味謾罵，你同新界班牛屎佬有咩分別

係係 你都係想講打大肚婆就天經地義啫

聽聞你地穩緊佢？

講真，呢啲老嘢唔打唔得，大快人心

唔單止大肚婆，打人本身就有問題啦

聽到人咁講 你又想駁佢既話 可以講：
示威者俾狗打俾狗圍 你有無出過聲？
元朗市民俾人打到爆肛 你有無出過聲？

咁樣問 就知佢係唔係選擇性正義

好似係某著名數學家，如果係果班大學生點解唔識佢？？？
耐人尋味？？？？？？？

係咯，暴力無論咩都係唔啱！

好人好者點會俾人打喎

如果你話佢打連儂人，俾人圍返，咁都合理

但段片只係見到佢俾人圍

咁係咪有問題先

係咯，好人好者點解係元朗比人打嘅？

收皮啦你

原來block漏左一個5毛

係吾係要畫公仔畫出腸...

知，明白曬

機場果單係呀伯打連儂人，報左警佢想走

佢撞完人走喎

睇錯你, 原來係狗一隻

你老母比狗屌
完

#291297 空AC

同過好多內地人言語或文字上溝通
但從未試過會有一次睇簡體字睇到咁辛苦
Show blocked user

甘，打人果part嘅片叻？

森美以「地平說」舉例：對着不可理喻的人是不可用道理的

早前在社交網站上問「我應當做什麼」的森美，近幾日都在其節目《早霸王》和社交網站講述看法，而昨日他再在電台節目中，以「地平說」解釋面對各持己見人士，不論如何想用道理說服對方也是沒用，指對着不可理喻的人，是不可用道理的。

森美在節目中表示：「擺明是你錯，點解都覺得自己啱？」他指因每個人的思考，都是相信自己的一套，也會找不同的證據引證自己是對的。他以支持「地平說」的人為例，指相信「地平說」的人，他們認為地球沒地心吸力，至於東西為何會掉落在地上，是因為地球不斷「上升」，面對無法解釋的證據，他們也可說：「我唔知點解釋，但地球依然是平的。」

而森美則表示應付這種人，要出其不備：「我會說地球不是平也不是圓，係薯仔形，扁扁地，確實地球不是圓的，它的形狀本身像薯仔，但無人會理我。」

事後，森美在社交網站發文：「今日節目講支持地平說的人，你很難令他去相信地球是圓的，就算你用更多的方法更多的證據，他都會跟你說：「地球是平的！」不可理喻的人是不可用道理的，但身邊幸好還有很多同路的人、追求真理的人。」不少網民紛紛讚好，表示感謝森美為港發聲，亦有人指他根本從來未有明確表態，故作中肯。

斥喝一般市民可以帶嚟咩效果先

( Show Blocked User - 司馬仲達 )

咁啲仆街藍屍實剪曬啲對自己不利嘅嘢走架啦，仲9up過你果份9up報

下！阿伯係大堂襲擊人先喎，不如睇曬前文後理先岀聲啦！

甘發成條片睇下？

有冇片？

老就唔打得？

推到有片

發你老母臭閪 大陸狗

Block埋先完

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

有打阿伯？有都應訓低。

客觀睇 跌低條友倒後行斜路 仲要迫到咁貼 咁危險
個呀伯又真係抵唔坐頸果下明顯想撞一撞
咁就撞跌左
真係唔可以話人地連呀伯都唔放過

屌你老母殘體字

又甘又發，扮連登仔都做下research先啦

我覺得真係需要文宣上反擊
我見到唔小外國人係twitter拎住呢條片表示唔支持
大家有咩片/圖可以send出嚟
咁我先可以係twitter share出去

負評 上一頁
唔使再覆了
元朗緊要好多

仲有冇人有片? 果日咁多人個個拎電話影, 完全無片無相?
得依家果兩段片好不利囉, 前因後果咩都無
淨係見到成班人恰個阿伯咁
淨係話得啲人話個阿伯打人先無撚用

戇鳩仔

小你老母死盲西

其實阿伯打人個位置，會唔會有cctv影到？機場hall cctv應該無處不在，唔知有冇辦法可以調出黎還原真相

有嘅話M一聲，唔該

老實講 其實大家都係
利申：支持打鳩個阿伯

甘 發 你老母臭閪啦賤種狗

丘成桐 教授為什麼在機場先出手打人呢？再沉不住氣，意見相左也好，為什麼要淪落為人人口中所鄙視的「廢老」？

然後有心人就剪輯頭頭尾尾，變成一位老人家莫明奇妙被人圍的片段在網上瘋傳。

丘成桐：學生若花盡工夫去遊行示威，提出反對意見、爭取權利，社會一定是無法前進的。如果學生遊行目的是為了社會好，就更應踏實地學好知識，立定目標為社會做好事。

— 丘成桐（英語：Shing-tung Yau，1949年4月4日－），美籍華裔數學家，曾獲數學界最高榮譽菲爾茲獎及沃爾夫數學獎，自小在香港長大並完成本科，後入籍美國。目前擔任哈佛大學教授和香港中文大學博文講座教授。

冇 今鑊輸曬
所以討論串都冇幾個
理虧啊 仲話和理非
圍可以 出手抽老伯件衫呼呼喝喝真係輸曬
仲要俾人第一時間傳通街而冇得駁冇片睇
輸到翻屋企

Hi賤種五毛死全家

有無完整video?
家庭group瘋傳緊

So9ry lor. I am more familiar with keyboard while typing Enlish but not sure that you could understand it.

收檔啦賤種P牌五毛狗 啲5毛夠你醫全家cancer未？

岩岩都聽到個講野有文有路應該都叫有錢有學識既女人講
「睇完琴日條片仲邊訓得著呀，連呀伯都打」
果然愈中產愈離地，愈中產思考愈保守
屌

阿伯未郁手前，佢只係一個路人甲，點會有人影佢？到佢郁手個兩三秒，要影都影唔切啦。今次硬食！

Enlishget the fuck out you mother fucker P

P牌我認啊
五毛就免或者你可以提供收錢方式？
我都想要條片可以駁翻樓下個看更話黃絲打人圍老伯
May I?

哈哈哈哈哈，英文掂！

反駁你老母咩 你咪講囉 俾你地班賤種屈得少咩on9想帶風向？夠錢醫你全家cancer未呀

我屌你老母走啦一毛狗
翻乜撚野牆

定講緊元朗班白衫暴徒打呀伯

成班on9連登仔
現場目擊人士話阿伯打人在先,仲非禮添
有女人被摸有細路被誤中
現場人士驚佢被打仲保護佢

冇片就唔識反擊喇?
連儂牆社工,大肚婆被打有證有據藍屍係米收哂皮喇?
你地醒少少得唔得,冇撚眼睇

我要睇nineup報

我係美國睇住你地笑哈哈哈哈哈

屌 好心你柒左就躝啦仲要喺度撐
呢度唔歡迎扮香港人嘅殘體狗

我澳門出生美籍嘅唔好意思，邊稀罕做香港人甘傻9

原來澳門狗 唔怪得英文咁撚廢

無你地香港人廢哈哈哈哈

垃圾樓主 block 得

我公司個whatsapp group 被人瘋傳呢條片

番澳門先學好中英文 再睇多啲新聞先好出黎吠啦

係。。。做咩要咁樣阻住人

佢打人前冇人會預料到佢打人 冇片都好正常

有冇前傳片，冇理由無故動手

啊伯都恰 今次真係幫唔落

白衫嗰位阻住阿伯行路 跟住 就扮跌倒 唔係咁都話打人話

係民主嘅美國🇺🇸，都好耐無寫廣東話字啦，點卵算

$0.1 Received

Push

咪撚扮澳門人啦殘體狗

好人好者會阻佢
肯定打過人先啦

o係美國英文仲咁撚廢
打算叠埋心水唐人街過世？

Who?

冇片都講講前文後理係點
唔係唔想幫你，我都想拆樓主台

我用乜撚體關你撚事咩，係未依家連用字自由都🈚？

愛國去乜撚野美國呀？
大陸狗

做乜撚野，屌殘體字都唔撚得？你盲撚左阿？

唔係囉 我覺得著住白衫就係天使
作為正義嘅天使打鳩你有乜嘢問題
好人好姐點會無啦啦畀人打一定係個大肚婆做左衰野啦

越出國越愛國，邊似你地高舉英美國旗咁撚無腦

大6仔

7頭仔，我係美國嘅啊on9

p牌狗，用殘體字仲要屌翻人
大大聲話自己住美國但英文廢撚到

就係你呢啲人污染晒連登，污染晒香港
死翻去你老母個閪到啦，大陸狗

戇鳩仔我而家係月球呀

Problem?

3毛最冇資格出聲

言論自由！

係呀，嗰日啲白衫乜嘢人都打。強烈譴責暴力。

去左美國嘅大陸狗咪一樣係大陸狗
每句都要殘體轉返做正體你怕唔怕麻煩啊
殘體大陸狗

喺美國嘅大陸狗
人在美國同係咪大陸狗 冇衝突

咁，係香港嘅外國人以及外國人有狗都唔算香港人吧

走🐶。唔好意思打錯字

大家已經去到失去理智既時候🙄

咁你屌個三毛啦，又係佢話人p牌無資格出聲先

反擊係需要
不過班戇鳩又真係一直都帶唔到 對方攻擊先嘅片喎
休班警打人 之類嘅片佢哋又真係睇唔到㗎喎唔通佢哋係用屎眼睇嘅

屌酒樓班仆街全撚部都盲嘅
呢排都係走左啲飲茶去啦
盞自己谷鬼氣

哦，無留意到。大家都一樣要有言論自由哦！

我同埋幾百個朋友都喺現場親眼見到個阿伯變身變到5米幾高。對眼仲射雷射

已blocked🙂 弱能無資格出post

懷疑係支那人 用外國假isp email申請連登account進行滲透
一齊report畀連仔搞掂佢

都唔洗懷疑，肯撚定係大陸狗，on99

用個map全殘體 仲要扮澳門人
真噁心

一毛技窮了...

一齊舉報等連仔做嘢啦
戇鳩支那人

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

而家咪求緊前文後理囉

仆街啦

你地所謂嘅言論自由係咁？侵侵都未見過！犀利窩！

[長文]人生最重要的選擇題

開post條友死撚左？

屌你老尾連仔係咪好撚得閒 咪再回呢啲垃圾po 死性不改 咪再幫敵人推po

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

阿伯一手公事包一手hand carry
我真係想睇下佢點襲擊年輕人同非禮女人

冷處理

我地都有屌鳩你嘅自由架
大陸狗

我都有笑鳩你嘅自由架，唔衝突架

大陸狗講自由？加油！幫祖國嘅人民爭取言論自由靠你

美國好鳩自由，多謝你嘅關心，中國都唔關你事， 你來中國玩咩？

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

𠵱啲傻撚呀伯 打得少啦

又一隻波台走犯

屌你老母！

我開呢個post原意係提醒義士們小心，做好文宣，唔好俾人轉風向

依家就屈鳩我五毛

有五毛會次次發夢都去足咩？

有五毛會食煙食到皮膚敏感咩？

唔撚同意我講法就屈鳩我

你地同呢度啲真五毛又有咩分別

唔撚記得自己係中國人？咁唔愛國點得啊

無事嘅bb，我唔會怪你嘅

你收皮啦大陸狗 屌你老母

sorry, i am neither chinese or american, I am Macanese

屌你死開啦！

大陸狗真係好唔知醜
又話愛國但又話自己住美國
屌你老母身為大陸狗仲學人講言論自由
真係得啖笑
仲要不停追擊連登仔，真係好撚唔知醜

唔好再理呢啲嘢啦 , 好快就冇人記得。
同佢講返喺個阿伯打人先就ok ， 話畀佢知個打印嘅阿伯已經畀人拉咗。

唔需要fact check

我接受過美國高等教育，你地仲細，我都係笑笑，唔會怪你地 ^^

（Show Blocked User - Reason )
大家請完全封鎖上面條新注冊5毛！

講咁耐都未有證據

好嘅無問題~ 言論自由！

係咯，我都係想喺美國知真相，講甘耐得個鬧字

最少都叫當時人講下個經過啦咁既處事方式點樣同人玩呀

太老唔好咁勇猛屌，廢老心臟病發死鳩埋，被人告唔撚值

好人好者點會畀人打

又係呢d on9 結果論打你就一定有岩既理由?
凡事都要睇證據

我今朝食早餐都聽到幾個阿叔咁講
啱啱返完夜
無咩精神
由佢地9up

唔會理前因後果的人
點同佢講都無用

祖國東江屎水好飲啲 定恆河屎水好飲啲

負皮 起底
上一頁

Block

係呢單!!
有人圍，冇前傳! 我都想要前傳~
一定有，否則點會唔比佢走? 影唔到就可惜，又比對家拎去做文宣。

Block, 上一頁

打邊個都無問題，因乜事打先係重要。

我都睇到文字咁講，但係冇片，廢老會狂煲~
藍色就文宣~

推，真相

留名等前傳

28938你就收皮先

report俾連仔
一件蝗都唔可以入到連登

冇人話黎中國玩喎
係得你地先覺得我地好多人上黎玩姐，去日本玩都唔黎啦

Sourcr form : 9 up報？

阿伯大撚哂阿？屌你老母 第時我變阿伯睇過

有片咪一樣 佢地都會話
「係姐 係阿伯郁手先又點 幾十歲人荒佢打死你咩 但你地咁樣搞阿伯就唔岩 分分鐘嚇都嚇死佢」
呢d柒頭要比廢老搞過先知驚

fact checked

滾啦支那狗
支那狗見一個打一個

你同班弱智藍絲有咩分別話比我知

來打我啊，過來打我啊7頭

草(中日雙語)

你D垃圾支那狗一拳一件啦廢柴

有絲打講左，因為佢尋日派傳單時，個阿伯出手打人，所以之後d巴打先追住個阿伯。
當時未必有片，但都好需要廣傳出去，以正視聽，今日好多老人家已在瘋傳條片

你老母俾狗抽插緊

呢度我頂住先 你返屋企睇下伯母反白眼未

哇嗚，好犀利啊！哈哈哈哈哈

P牌都睇你唔起，收皮啦

blocked

殘體狗

傻閪

機場阿伯一出閘就挑人機先（有片）

好人好者點會俾人打吖？個個都唔打淨係打佢？

隔離有post
打大阿伯唔無丘教授

block鳩你個仆街先

老豆老母今日係咁播段片比我睇

相主自導自演夠未，死全家了

無撚有錯，樓主on99

完全封鎖

擋住就可以撞？
咁六四啲人俾坦克碌最衰都係擋喺前面啫

呢單佢主動開人波啦

你算啦，香港唔啱你，返大陸揼骨把啦

武力不對等， 應該以最低武力，使用公民拘捕權。

有沒即場屌柒佢 同圍9佢

你講乜？

hi 8964
8964
8964

屌你老母啦

咁係咪套埋落 “好人好姐點會無啦啦食射橡膠子彈”？
“好人好姐點會比白衣人打”？

“好人好姐”

咩都冇做?

要報警仲放佢走報咩警?

引哂一班三毛狗，blk 呀